831恐襲上咗外國知名暴力血腥網站

A few months ago, before the whole coronavirus fiasco, there were protests going on in Hong Kong that were apparently met with disproportionate suppression by the police. Of course, as we know very well by seeing the evidence shared on Best Gore, it holds true all over the world that ACAB!
Funnily enough, the coronavirus happened and you hardly hear a peep about the Hong Kong protests anymore. Just as you hardly hear a peep about the US Congress attempting to pass the bipartisan EARN IT Act, which is poised to subvert encryption under the guise of protecting the children, or that a second person was cured of HIV in the UK, or that Russian parliament has passed a law allowing Vladimir Putin to stay president until 2036, or that the cases of Dengue Fever, which is far more deadly than the coronavirus, are going up but are being ignored because they don’t play into the agenda…
The video of the cops brutally and indiscriminately assaulting commuters at the Prince Edward Station in Hong Kong, because allegedly they saw some protesters go down to hop on a train is below:

831

打死人

馳名海外

死左邊個啊
係咪成個家族都被支國滅左聲

揚威海外

Bestgore睇完真係

亲，你知道領導的房号嗎？

morning sir!
食屎啦sir

push

屌你老母sir!
Btw伯母塊閪臭嘅

幾時先戒到叫人啊sir?你會唔會叫林鄭做林女士?

根本交代唔到

推

Nmsl 要寫呢啲你先明

唔差在po埋721

Push